<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Mejores equipos de la jornada on Noticias de Segunda</title>
    <link>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/</link>
    <description>Recent content in Mejores equipos de la jornada on Noticias de Segunda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Oct 2021 14:50:17 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Llagostera</title>
      <link>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/llagostera/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 21:03:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/llagostera/</guid>
      <description>La Unió Esportiva Costa Brava juega como local en el Camp Municipal d&amp;rsquo;Esports de Llagostera, ubicado en la Avinguda de l&amp;rsquo;Esport. El recinto fue inaugurado el 3 de febrero de 1948. Los sucesivos ascensos de la UE Llagostera en los años 2000 obligaron a remodelar el degradado estadio, por lo que el club se vio obligado a jugar, temporalmente, en la vecina localidad de Santa Cristina de Aro. Las obras se realizaron durante la temporada 2008/09 y culminaron con la instalación de césped artificial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Osasuna</title>
      <link>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/osasuna/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 21:03:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/osasuna/</guid>
      <description>Será difícil repetir una temporada igual. El Club Atlético Osasuna logró el ascenso a Primera División tras una temporada de ensueño, en la que firmó su mejor participación de la categoría de plata de la historia. Jagoba Arrasate fue el elegido para dirigir un equipo que se proclamaría campeón de la competición tras 58 años, ya que la última vez que lo había logrado fue en la temporada 1960/61. Además, se trató de la primera vez que la entidad rojilla era campeona de Segunda desde que la división estaba compuesta por un único grupo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tenerife</title>
      <link>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/tenerife/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 21:02:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/DanielMartinCa/SegundaDivision.git/equipos/tenerife/</guid>
      <description>El Tenerife juega como local en el Heliodoro Rodríguez López, ubicado en Santa Cruz y con capacidad para 22 948 espectadores. Propiedad del Cabildo de Tenerife,su terreno de juego tiene 107 metros de largo por 70 de ancho, mientras que se inauguró el 25 de julio de 1925. En principio se trataba de un terreno de tierra con el nombre de Stadium. El primer encuentro en celebrarse en el estadio fue un amistoso entre el Tenerife y el Marino de Gran Canaria que acabó con victoria para los chicharreros por 2-1.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
